/* Goto login page at signup page. */
"Already have an account? Log in" = "已經有帳號了嗎? 轉到登入";

/* User name of who logged in anonymously */
"Anonymous" = "匿名玩家";

/* Billboard pop cell at genre type choose page. */
"Billboard Pop" = "世界流行樂";

/* Cantonese pop cell at genre type choose page. */
"Cantonese Pop" = "粵語流行樂";

/* Choose category label on result page */
"Choose Category" = "重新選曲";

/* Goto signup page at login page. */
"Don't have an account? Sign up" = "還沒有帳號嗎? 轉到登錄頁";

/* Email empty warning */
"Email is empty!" = "Email 欄位是空的";

/* Empty field warning at login page
   Empty field warning at signup page */
"Empty field found!" = "請檢查未填的項目";

/* Error title at login page. */
"Error" = "錯誤!";

/* Forget password label at login page. */
"Forget password" = "忘記密碼";

/* History segament controller label */
"History" = "對戰紀錄";

/* Title label at login page.
   Title Label of Sign Up Page
   Title label text at landing page. */
"King of Song Quiz" = "歌曲知識王";

/* For anonymous login. */
"Log in Anonymously " = "匿名登入";

/* Login error message at login page. */
"Login Error" = "登入發生錯誤";

/* Mandarin pop cell at genre type choose page. */
"Mandarin Pop" = "華語流行樂";

/* Password input alert at signup page */
"Password Input Alert" = "請檢查密碼輸入欄";

/* Play again label on result page */
"Play again" = "再玩一次";

/* No battle record yet */
"Please Tap Play Button" = "尚無對戰紀錄";

/* Subtitle of sign up error message at signup page. */
"Please check email, password, confirm passwork again." = "請檢查信箱, 密碼欄及確認密碼的欄位";

/* Confirm password again at signup page. */
"Please confirm your password again" = "請再次確認您的密碼欄位";

/* Subtitle of empty field warning at login page.
   Subtitle of empty field warning at signup page. */
"Please input all text field" = "請在所有的欄位輸入值";

/* Subtitle of email empty warning message */
"Please input your email." = "請輸入電子郵件信箱";

/* Login label at login page.
   SignIn label text at landing page. */
"Sign In" = "登入";

/* Sign out button on profile page
   Sign out from profile page */
"Sign Out" = "登出";

/* Signup label text at landing page. */
"Sign Up" = "註冊";

/* Log out text at profile page. */
"Sign out" = "登出";

/* Signup label at signup page. */
"Sign up" = "註冊";

/* Sign up error message at signup page */
"Something Wrong" = "~錯誤發生~";

/* Subtitle of error message at login page. */
"Something Wrong, please check your input again" = "請檢查所有輸入欄位的值";

/* Taiwanese pop cell at genre type choose page. */
"Taiwanese Pop" = "台語流行樂";

/* for user label */
"User" = "玩家";

/* Touch Hint Label */
"⬇︎Tap to replay song" = "⬇︎點擊後可重聽題目";

